[開定先]歐聯決賽 曼城 對 利物浦

等睇利記三年抱兩歐聯

雲迪克決賽出到？

咁肯定猁

曼城從來無攞過歐聯，所以唔會拎到。

今年鏝拎咗英超 歐聯讓比我們？

迪奧高劉祖迪又入兩球

巴黎贏拜仁，曼城贏多仔再贏巴黎
車仔贏波圖，利記贏皇馬再贏車仔
最後利記贏曼城